建制九西真係贏九條街

落到街9成街站助選都係建制。拎住多人幾十萬選舉經費黎選就咪嗌告急咁肉酸啦

冇政黨資源獨立參選真係收得皮